（檢討）TRUMP完全得唔到高學歷、高收入支持

FG 10萬/月嘅連登仔除外

賽後檢討啊巴打

拉